呼籲大家打電話去滙豐要求抽起TVB廣告

據聞 (friend講) 滙豐依家統計緊有幾多客投訴喺TVB落廣告！

大家用緊滙豐就快啲走去投訴啦！

網頁

電郵
dfv.enquiry@hsbc.com.hk

電話 (是但打一個)
一般客戶：2233 3000 (quick key: 1-5-#-0)
運籌理財：2748 8333 (quick key: 1-5-#-0)
卓越理財：2233 3322 (quick key: 1-0-#-4-3)
Collect call：+852 2233 3388 (quick key: 1)

打通咗要表明你係滙豐嘅客戶
點稱呼你 (最好留姓氏)
之後投訴
要唔要書面回覆可以自己決定

投訴內容 (小弟文筆唔好大家自己加下嘢)
因應TVB對近日示威嘅報導失實，要求滙豐抽起喺TVB嘅廣告，以表示不滿。

push!!!!!!!!

推

Pish

push

Push

推！！！

如果我話比大家知HK BANK高層在特首選舉支持柒婆,唔知大家會如何呢
利伸:一早已轉用citibank及hold USD

制裁紅媒 拯救藍絲

多謝您的留言。
DONE

呢個email 係咪唔多啱
呢個似乎係查詢有關privacy問題嘅email

Done

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

push!!!!

陣間打